對政府呼籲嘅回覆

因為同政府嘅溝通同解說出現闊題
造成咁多唔方便
我地衷心同真誠咁致歉
為左減少社會矛盾
我地已經完全停止左衝擊嘅行為
對於市民專業克制嘅態度
我地予以支持
希望政府尊重同理解

釋放盧偉聰